有冇人係好驚照鏡？

有，成日望到第二啲嘢

成日比自己個樣嚇親

辣殺
追擊我就係噉㗎啦

有，朝早set完頭，隔陣照鏡個頭嚇親人

我，望親d鏡都會爆⋯⋯

好撚驚 成日都見到靚仔

會 好樣衰

好撚驚 會愛上自己變成gay